Adidas 波鞋交流 (17)

原價買到既機會係0.幾
反光版再加反光鞋帶

聖誕快樂

lm

38/39 都ok , 最緊要你都留低你tg

啱啱sent

Btw, 想買static可以去footlocker, 聽講又係好大貨

對700v2興趣大d, 係咪得3間舖有？

Ultra boost 1.0著 us7.5
Yeezy350v2 應該都係7.5定8

8

係end 度訂左，好想抽唔中

留

Yeezy Supply出咗時間
今晚夜晚凌晨一點出 Static Reflective

係嬝上面見到 e對真定假

如果27號收工先去會唔會仲有呢🤔

11萬貨都無用 大部分已經hold起晒

好想買呀 2018最後入手

普通版咋啵

買唔到特別版咪買普通版

你地係邊買波鞋架？

早啲瞓仲好 都唔會夠啲bot搶

我都係咁話 聽日早啲起身去買static算

dx 字頭？

仲會唔會出blue tint restock呀

要買就買普通版算啦

未有消息

今次對static值唔值得入手呀

想問下邊到買ub 1.0 cream最平

static350v2排隊有冇話幾點開波

聽講fl聽日返貨

Ub 1.0 復刻版依家有無貨？

希望收工出到去仲有

如果入到呢對 我今年唔再買鞋

屌你

footlocker幾點開門？早d去先

過兩日仲有700 static

700無乜性趣

有無人知對350同700幾點開賣

可幫買og & cream
Original price

見仁見智

自用 非炒家 全反光肯定唔夠搶

係比bot 唔係我地架

一直都想買對350 但次次都抽唔中 最想要係blue tint 見今次大貨 諗緊買唔買好

Ys唔定

冷靜啲 出年都出350v3了

香港adi呢

鍾意咪買
但bluetint要食炒

幾點開咪幾點賣
10/11

已經有人排隊

睇番間舖幾點開就幾點開賣
旺角嗰啲多數十一點就開 銅鑼灣嘅就十二點

Cls 洗唔洗咁早

Where?

唔係大貨咩 啲人係咪傻咗

好似係排第二對，唔係yeezy

唔會咁誇張 29號開賣 今日已經排700 v2呀嘛

睇fb d人話係排緊kyrie

Kyrie同aj1
Yeezy既可以放心

V3唔靚喎 d窿太大

諗緊聽日去邊度買

死左

入得返都賣晒，走得

岩岩入到下，買唔到

岩岩禁到去checkout 比唔到錢

$3520?!?!

us9 done
炒到好貴

US14

但係一日未有confirmation email 都好難講

應該5000係流料

US9

purchase唔到

入唔到

禁完purchase冇反應

我都覺
竟然可以人手
唔洗bot

係

卡住左喺You are in line to purchase please don’t refresh

我轉用chrome就唔洗排

我就係用chrome

我地就咁都5000/4

輕鬆買喎

但係驚佢唔知會幾時寄到啫

purchase個制無反應姐係點

你睇清楚佢有無加入cart
我一開始又係無反應㩒咗幾次
然後佢加咗5對入cart

無哂自己size
訓得

我搵唔到個CART係邊

買哂5對啦

in line to purchase

屌中伏26對

個Cart入面有8對

個下嚇撚死
見到埋單要$1000？

掙扎咗好耐到底買唔買反光版

右上角
你refresh下

cart 有四十幾對 買唔起

普通版可以收手今年可以唔再買鞋啦

我有33對

希望新年有新鞋著

即係咁

今次填屋企地址等佢送上黎
上次填公司差D彈走去比利時

same

out of stock啦，無啦

check out唔到

過完in line to purchase畫面會話out of stock，大家可以訓了

等完in line to purchase 就會顯示out of stock
可以等聽朝自己去買啦

點解咁多人買到

聽朝果對都唔係反光

知啦，鬼叫搶唔到
唯有買第二對

聽朝個對係反光鞋帶

唔係好多咋

上面都幾個

買到個d fat fat啦

會唔會補貨架

咪就個幾個

5000對咋

買唔到

買完,ORDER CONFIRMED
但未收到EMAIL :(

我唔知會唔會填錯EMAIL
又check唔到

冇咁快，瞓醒就有

仲要自己size

佢講咗無咁快，一個鐘後收唔到再搵佢哋

但我銀行出咗訊息過咗數

買到收到貨先算

hold 左 數姐

跌晒價先收到

吹到
今次真係fat fat到XXL

大大話話都買左年幾野
從來只有收多

假架，都未有貨
全世界岩岩一齊買

咁都cut單就整定喇

唔怕，我都係咁

1516聽日去唔去買對正常版

前幾日仲2000usd 而加1000 不過都Fatfat

我都係

應該都有3000-4000既

唔係香港收唔到sms，但好彩有帶張唔洗收sms嘅卡

我新界都收到

痴線
扣多咗169 usd
但係CONFIRMATION PAGE 都好肯定淨係買咗一對

WTF

其實正常版隻色係出過反光版
買完又唔知著好定放好

169 咩黎
會唔會手多多禁埋D衫褲鞋襪

仲係in line係咪姐係買唔到

1:38啦，渣都無啦

想問下ub著46 uk11 yeezy想買size好

就係肯定冇

btw 有 confirmation email !!!!!!!!!

大半/一個碼，聽日親身試最好

我都咁諗緊，聽日買唔買埋對non好

有冇巴打對唔反光果對評價下

我都收到了

本身想買zebra/blue tint 但唔想食炒價

右下角

嚇得我，己收
btw 巴打你岩岩

普通一對鞋姐都係

。。。。。。

最新既YS 苦主區 係邊

扣左數，仲未有email 1:08買⋯

李秀滿巴打
好靚仔

收到email

師兄喎

唔好咁啦
巴打岩岩pm左我話係佢fd黎
唔好推了

真係都唔係我來。。。。。。

連登出左pm喇咩？

痴線啦，宜家01:53張圖02:xx

見啲人一單有十幾廿對
突然覺得買唔到好正常

多過一對應該CUT 佢單

以前就會cut

近排好似見佢都唔會cut單
最緊要有錢收

你地係asia定europe買到?

圖片大小格式 時間wifi信號位置都一樣
唔po好過po

in line左成40幾分鐘 痴撚線

diu
又要打去card center

我on9到係europe ys買
寄左英國集運地址
貴撚到 $343usd

Sold out啦

真！？

希望我唔係被選中嘅小朋友

All sold out了。。。。

等埋sns派埋彩再決定

中咩

如果係169usd 應該係你中咗sns個raffle
唔關yeezysupply事

YZYHK3M1754

YZYHK3M7154

巴打post晒order code唔怕俾人幫你cut單?

咩碼 我有

實有人幫手cancel order

rip

呢間都重有350 黃班馬
可能太過華麗
無人識欣賞

我係英國德國仲見倒大量

本身無乜興趣，以為幾千對都係秒，
買到就算，鞋帶版不搶了 （應該）

點解咁貴運費
利申不是我

留名睇十幾對收空盒

Footlocker係咪今日開賣？

有D歐洲買要打稅

你真係手多啦

巴打畀人cut左未

YEEZY CS好廢架, 你想CUT都唔係咁易架.....

可幫買cream & og

有無人去左排啊今日, 少人既話LUNCH TIME出去排下

沙田0人排

沙田有幾多對？

footlocker咩環境?

係上水返緊工 想狗衝過黎買

只係有人起出面等，冇正式咁排，排喜茶仲多人

好似話唔係排yeezy

屌 咁放工去咪無哂

攪錯左，原來沙田都多人排。

一陣放lunch去博下仲有冇先

其實全港有幾多貨

中環 125 對

原來得咁少

沙田好多人買完再排

係 見人拎住一袋袋以為排錯 屌佢地

今日係排咩

你信唔信有人會以為公開發售既係特別版呀啦

等睇蟹貨 留返對俾我呀 dklm

有冇人知旺角咩環境

聽到好似係講國語

係啲大陸人先會次次去搶

static 普通版個樣好普通

係 見佢地check住唔知係咪市價app

Cwb fw 得 90 對，派到 8x 籌

多數係check緊老細要佢哋收幾多對

Group已經有人放3200

實物真係有點兒....

唔知有無理解錯，兩對普通環境下好似無乜分別

ching係邊 有得試

巴打試完點睇

今日唔去，全力留返買700 v2

加油 700 v2 應該仲少貨

真係
中咗fear of god
啱先先有email

Fashion walk咩環境 有冇人排緊？

大貨？

thanks

UK9有冇

SIZE 偏大

不太清楚

有無買到

唔洗排隊？

無買

有D店要

因為入左限量果對？

但你又試係咩碼？

Btw我都700唔知點解哩個位無啦啦又係白咗

其實唔係我黎

Fake哂

本身對依兩對都無興趣
尋日純粹無聊禁下
咁有自己碼，原價，又無理由唔入既限量既話
食炒一定唔會買

我都想著700og

棍波入到？

尋日都唔小巴打棍波成功啦
fb大把人 4-5張單

訓左無㩒 明知唔夠bot狗搶

冇水位都咁多人排
有密集恐懼症會唔敢買

好似得好少貨

收工出去睇下買唔買到 有就買 無就算

Yeezy好窄鞋頭！預鬆1碼都有d夾腳

知唔知中環仲有無女裝？ 謝謝各位巴絲

呢個紋.... 我自己唔太鐘意

芝麻我要買大1.5個碼，依對買大半個碼就得，yeezy啲size

好感動終於有鬆

睇相好似700靚d

今日yeezysupply會唔會有?

有就有，但咁鬼貴
又未必收到貨

5000對限量點解好似好多貨

但我芝麻同依對一樣size(UK10), UB著UK9

講緊尋晚？
一單十幾對

我其實有少少窄，但都著到，起碼唔會壓腳面，可能會放返出去換size，最衰排到我個陣得返依個碼無得再上

幾萬蚊姐
咁都買唔起點錢搵錢

好多人排？
打算收工去銅鑼灣買

沙田仲有全反光 呢家仲有 得番uk13 uk 10

門市有全反 ?

對鞋著得耐會唔會鬆翻啲嫁

uk13
仲要全反光

我著左成年都唔覺佢有鬆過

唔知點解睇完即刻冇晒興趣。。。

Twitter有人已經出咗貨

UPS
HK 會唔會又中LM

全反光價錢係一樣？

又話大貨 周圍都無晒

Footlocker都無？

全反光係咪唔係間間有？去左三間都係得普通版

最緊要係收唔到貨

尖沙嘴footlocker大貨

得YS先有

唔係啊麻, 真定假......又話係YS 獨家架喎

買大半個碼啱啱好 雖然再大半碼好似舒服啲

依個可能係普通版咁快無貨既原因

無晒US 9 10 見到出面有班仆街炒家掃左幾十對買完又排買完又排

等700v2好過

咁即係8.5仲有

BTW K11得返40同40.5

價正常番
有興趣要番對

今日公開發售既係依對

咬住5k-6k就岩啦

US9 最平, 岩晒我

再等下

有無興趣夾單

點夾啊, 佢都係每件每件咁寄啦, 四十蚊美金豪俾佢啦

可能一人半對咁呢

屌, 唔知點解我張卡過唔到.....用銀聯
明明今個月頭先買左對蜘蛛
想俾炒價都唔受

最後換左PAYPAL, 但靚價無晒

咁快手

350會唔會出返黑紅色 好想要

勁啵咩網有全反抽

抽好似只可以寄某幾個國家？
尋日有睇到，好似400 ?
唔知有無睇錯呢

抽定買呀?

外國
女裝應該幾好水
男裝放題

Stock X買梗係貴
個標價還好 食埋process fee同運費買好多野都會貴少少

普通版大路碼應該200蚊水位

2000up來貨價既話打個和

如果YS任撳 連埋運費都要撳得多先有肉食

後面嗰幾對

買唔到自己size
由佢了

JD買咗免運費 自我安慰普通版靚歌特別版

丹麥

得鞋帶反光嗰隻邊度仲有10.5us
問左mk 沙田都冇

Ultraboost 2.0 +半個碼先啱著 自己case

保守既買大1-1.5 碼
yeezy鞋頭窄

巴打喺外國住?

多謝各位巴打

Footlocker 仲有無貨

肉腳表示大一碼剛剛好

腳大的人真係苦
利申買唔到香港行貨

我有一對US10.5 你要唔要？

咁好，上次買芝麻要運費

JD 送香港的

我啱啱買送香港要運費喎

YS仲未有料到

想要咩料

Non

幾錢先？

收到email confirm未

其實去買嘅人知唔知自己買緊乜
全反香港點會有

我岩岩買都要

可能買完發現唔係全反即刻返去退貨

有得退嫁咩

退貨換其他

Jd果度 我入極個地址都唔得既

唔計跑鞋boost 底類
stan smith 定 superstar 好著D?

2款都未著過

真係 everybody who wants yeezys will get yeezys

我之前都係, 成Q日話POSTAL CODE錯, 你試下改用IE就應該得.

我之前買都要, 9.99GBP, 連埋VISA手續費, 貴過起HK買$2X

Ok thx巴打..一陣去footlocker睇下仲有無先..無先上jd買

JD好似好多貨咁..

唔止JD
好多間男裝 都放題任買

岩岩去睇賣曬

Footlocker?

有人Cut咗未？
咁撚串呀喇 炒炒炒

好似填錯咗email

再填過

俾咗錢而家睇緊點樣轉返
不過應該冇所謂掛 只要地址填啱

可以係App度搞

研究左好耐都搵唔到喎

原來email改唔到

End 抽唔中 想入手一對 StockX入唔入得過

NMD 著us 9
Eu 42(2/3)

應該買咩碼？
Us9.5?

正常版食200炒價入左對us9

唔上外國網買？

廢事等啦 外國網啲shipping次次都瀨野

邊到買

唔急著咪等下 send到黎啱啱好新年

Fb gp

算啦 圍返運費都差唔多
200蚊當豪比啲炒家算

連埋個兩舊都平過之前正價

8點仲有美國網

兩對屎

第一次買 唔知咩美國網
可唔可以比我

stsm好著啲，我有對魔術貼成日都著，反而對厂superstat boost冇乜著前幾日拎出睇發哂毛就扔咗

Ultra boost 著 8.5
第一次買錯 SIZE 買左 UK 9
無得Cancel 再買多對 UK 8.5

我屌
唔知洗唔洗蝕

睇左實物 柒到飛天

蝕就一定唔會
最多咪原價賣
不過有shipping fee可能就蝕喇

幾易襯

原本想試左上腳先買 而家試都無得試 都係唔敢買住

Ultra 著uk8 岩岩好

350 係咪應該買uk8?

有咩網有得直接買？

明抄element87都算 仲要露個柒洞洞蓋出黎

唉 到時睇下點算先

你唔好制
買大一個碼

連jd都賣哂

Off topic 一問
Nike online 送貨一定要本人簽收？

footlocker, champs, eastbay....etc. etc.
btw 11pm

oops seems 8pm sor

Eastbay direct shipping 去香港要$61USD

唔洗 對名就得

HBX任買

有

有冇巴打同時買咗2對？

係咪footlocker official web site 有公告？

聽日仲買吾買到
有事吾係香港

og 定 依對好

依對睇樣麻麻哋 我覺得og靚好多

有賣og咩

同人收

食炒價
唔知700 static大唔大貨

OG!!!!

好似又冇，睇佢ig有冇講

有冇人知係jd買要打post code係咩

香港冇postcode，求其打00000

Thx bro

Sure條鞋帶3m

巴打覺得宜家先買yeezy350 white會唔會太遲 定係買 500 salt好？ 我覺得2對都好好睇 心大心細

唔會遲既鐘意咪買囉
2對都好咪2對都買囉

2對完全唔同，有閒錢咪買埋囉

個人觀感
500襟睇過350
同埋350幾蝦人腳型
斯文look可能350好啲
不過500就百搭啲
學巴打話齋 睇岩有閒錢咪買晒兩對

350 係某D顔色蝦人je

超級大貨
今次蝕死我

我都想買哂 老母唔比買咁多鞋

今次yeezysupply無得買

估計貨量大 無得炒 應該任買

好多人將non同真反光搞亂

聽日唔會大貨，有心自己去排隊買
但講真，700 static 個設計麻麻，700 soild grey 仲靚

其實ultra boost 有無得換底? 有對3m 1.0 唔捨得掉, 但著到個底 d黑色膠都無埋

有對唔著既uncaged可以拆底

350 static 唔係得11萬對咩 點解個價可以咁低

早知琴日買對，唯有宜家留意住啲網restock

係囉，竟然冇non版賣

巴打無買普通版？

想問各位師兄對350 static街鋪重有無貨

邊度仲有sesame買

無分別，睇下邊度少南亞人好過

你咩碼？依家group好多人$2100賤賣喎

應該輕鬆買
唔知最大幾多，想去上腳試下

佢好似12定13

今次好多人都好老定，以為無人收，點知，出貨少，好快清左

咁就難收啲 不過琴日footlocker 咩碼都有

手多多係hanon度抽中對350 static，其實我無諗過買

最大幾多
見行貨最大好似都係12定12.5咁上下

留一對士啤

見有12.5 13都好似有 連女裝碼都有 但係琴日第一round就俾人掃晒

Us12.5

我覺得冇乜人買亦都炒唔起 見都冇人講呢對鞋 對鞋都未賣 stockx 先賣四百幾美金

我都諗緊買唔買700 satic ，今年買左好多鞋
對triple white 都仲未開封

入手價已經係2600，諗下可以炒幾多先，500蚊排一晚通宵，咁就唔制了

淘寶 adidas官方旗艦店 29號 0：00

女size都有啲水位既

巴打咩碼?

我想想知

2499
500抵著D

500 無boost 底又唔同

記錯, 原來要2599, 咁真係不了

未出貨

真係搞唔掂 荷包方面

訂了 2 對，但仍未收到 Shipment 資料。

我諗下禮拜先出

特別版都香港出貨

見到都想死

香港無問題啦, 直接打去出啦

唔知今次會唔會又係錯電話要打去改電話

根本唔係熱門鞋款 不過我自己幾鍾意

如何無人收件，會點處理架？

我都淨係得 Shipped To:
Nt, NEW TERRITORIES
Hong Kong
依獲真係
對過電郵所有資料都岩

唔知點解有預感
收貨會變左普通版

無關係, 簡化左架咋
無錯架應該

有人代收會唔會無仇報
重量又岩

咁冇錯，都啱

LM 個客服唔知一日比人嘈幾多次

香港出倉唔駛驚啦, 基本上多過一個禮拜都收唔到係屌得
係荷蘭出倉就慘D啫, 班馬仲困係比利時

之前打去改地址佢打(太子)我都收到

我上次 10 對 Sesame ，由 Morning 速遞送去我屋企，但無人收件。
結果個速遞膽粗粗，全部放了在我家門口旁邊算數。

今次收貨要檢查清楚，費時出現鞋子被人掉包或是少了一隻鞋。

10對係2皮幾

是但啦收到咪算囉

放？

石巴打仲係比利時？

你收鞋？

我夜晚返到屋企後，打電話俾個速遞，同佢講我收到貨啦，又同佢吹左 2 句，佢以為 10 對鞋，只是約 6 千幾元港幣。當我同佢講每對是 USD 220 時，總數便是 HKD16K 時，佢自己被我嚇了，一直說話好彩無俾人拎走左咋。

點預防收空盒

唔係呀，我只係問你買10對放？今次買咗幾多對

哦！係呀, 都是買來放, 原本只想賺個差價，但今次要蝕錢了。

今次買了 2 對，分別是 US5.5 & US6.5。希望今次夠 cover 蝕了的錢。

係, 超白痴
下個禮拜同銀行信用卡開CASE

我都想開佢case

你問定銀行個DEADLINE幾時, 我問左係26/1 號, 咁我呢一兩個星期咪出EMAIL俾YS , 有個對話紀錄, 遲D真係開CASE, 呢D EMAIL咪俾佢用黎參考下囉

我email 左YS嫁啦，都未覆
等佢覆左先算

覆左啦, 垃圾REPLY, 我再追問佢就無覆嘞

正仆街黎

Susana Yeezy (Yeezy Supply)

Dec 20, 12:59 PM PST

Hello,

Thank you for reaching out to Yeezy Supply.

Your packages are in transit shipped via Landmark Global. For your reference, your tracking numbers are
3120159424 .

To track your order, visit the link provided below and enter your tracking number in the search box.

- Yeezy Supply

普通版都無地方有得買, 索性入左對REFLECTIVE, 希望兩星期內收到貨

stockx?
普通版無得賣但個價仲衰過補貨班馬

普通版得1 2舊水位
有得走好走了

係, 琴日560無入, 今日625入

700 static 得四間舖有賣, 會唔會有人排通宵

實有
有og就夠

呢對都排通宵
唔係呀

對350係咪睇model code分反唔反？
2367係反2905係唔反？

2367 全3M
2905 鞋帶

應該3千中 至 尾

無知真可怕

thx 巴打

第一次買yeezy, 平時著8.5但我買左9, 驚會都係唔啱著

真係唔識嫁喎

yeezy 好麻煩
幾隻色都有+ - 半碼 相差
同埋要睇埋自己腳型

無咁快嫁啦LM

想買waverunner 知唔邊到有

腳闊既話大1碼都唔夠

43.5

慢慢等下啦
利申: 9月21訂既襪仲未ship 成3個月

向好個邊諗
件貨係香港
跟進都無咁難

係香港頂盡一個月鬆啲

屌 頂盡

Lm黎講真係算快

700好似有啲蝦人著
矮少少都好似唔好睇

聽日係谷就會見到呢張圖
加上次嗰張

唔好話700 其他鞋襪衫褲都係

700對比其他鞋特別大舊
唔好蝦我呢啲矮撚

咁500應該都著唔到

700自己就咁低頭望覺得好奇怪，但照鏡睇側邊又會正常返，反而500又唔會咁

J巴第一次ys買鞋？

有冇人yeezy 350班馬未收到貨？last update24/11比利時

將會是一個難忘既經歷

🚬🚬🚬🚬🚬

想問下yeezy 700應該點著
見d人通常配吊腳褲
普通jogger pant又得唔得呢

Jogger 會變高達腳

Jogger/修腳褲

一日就想收到
快則等多半個月啦

佢個仔出左世？

你可以睇毒app d人點著
多數都係jogger/短褲加長襪

dad shoe都興左兩三年啦
女仔著好睇好多既
就咁show腿/legging+對大舊鞋

吊腳正喎
/闊褲

半歲啦

我見咁著唔錯

cut左上身都正常既...

幾正 但唔roll腳 岩岩到腳眼上啲就

中右個2個咁著睇落怪怪地

準備生多個啦

US9.5 我有全新.

其實普普通通都已經好睇

差半個碼

已經check out唔到

Hold緊對uk11.5，想知係咪真係比芝麻大，係我就落手

你係就check out啦 我個碼check out唔到

JD hold唔到鞋係cart到的

我係俾錢嗰頁，算啦都係唔好博廢事到時頂趾，哥等其他網restock

未試過想上貨舖試鞋
試1-2個size 之後唔買會唔會比人西面

西咪西囉又唔識佢
試下鞋都西面，要幫襯都唔去啦

我都好驚上嗰啲鋪，就會算都搵間多客係到

有時都寧願佢網上抽算

上sk試鞋唔買是常識吧

其實今次個個款都少量出，過一排就會慢慢升上去，
我宜加咁睇～

1800收yeezy全白有冇得諗

有無人知中環有幾多

點解呢幾個月開始adidas唔係cip抽籤買鞋？
轉左排隊
上年我vip抽yeezy 中過4次

轉埋地址都夠搶有突

齊碼

又restock咩

間唔中都有補下

已經有人放3100
排隊捱凍執幾舊,曬鬼氣 隨時幾舊都執唔到

Where

今晚咁多網都restock static嘅，但做咩唔restock對uk12俾我呢

拍賣網

有呀，你留咗email未，我見twitter一有消息就po上來

Yeezysupply聽日700咪下午4點囉
近期次次GR GROP都係架啦
以前就隨機7-10姐
貨量咁睇唔多可以掃番多少細碼

通常前一個鐘意入email拎password之後後一個鐘就開波

啱all size restock

Link please

All sold out

男size1700-1800收到

香港人鍾意排隊嘛
加埋堆蝻

唔急著既ys買算
聽日唔預早幾個鐘都冇望買到

JD係咪uk size?

FL有cream賣，不過貴過出面賣

以前試過中午12 下午3 4點
睇佢幾點update好

宜家出去排

有無人聽過kickz wave 賣真定假鞋

cream 姐係全白？

派左？

呢架信得過？ 小弟冇咩認識

大家買到post張實物相睇下

諗緊買唔買好

thx

拎唔拎到？

d仆街買嚟炒

Yes. 少貨

而家出去仲有冇機會

冇

中環咩境況

完了吧 如無意外

見到丫
幾乎後生仔排完又排
陰公個幾百蚊

訂歐洲貨，原價，好過排隊比寒流撚

中環？ 排幾號籌

Yeezy supply 係咪今日下午4點有？
上網試下買

啱啱渣車經過都見到同一樣既竟況 都係大部分後生仔

然後手拎住兩三袋 , 心念 除非你係幫人買 如果唔係你都幾陰公幾慘 天寒地凍個幾百蚊。。。 仲要好開心咁

43號 2600 抵？

其實700 OG 靚咩
出親街見人著都好怪

原來咁醜

幾靚仔wo, 可以一戰

想入手呢對

正路明知水位低就唔應該去排
今日凍呀，訓到岩岩先起身

有得賺仲嫌三嫌四

原來真人個樣咁鈍

比你識穿了添

人問題

又自用又諗住放

笑埋右

望望下又幾好睇

其實一定要等～
350 已經上到 280USD 啦

呢對有賣點

上腳我鍾意 v2 static 多過 og

同人換size/放出去囉
上面都係做緊3000幾4000
緊係壓你價 人地仲要賺一大筆

唉，又要買

歐洲大把門路，點解要排隊

急住炒/著

咁幫埋一份

呢對睇魚文樂著又幾靚

球星身型著乜都得

呢對係街見過人著反而真心靚

今日仲要翻風 乜而家香港啲小朋友時間係咁唔值錢

咁小朋友返日PT 都係幾百蚊人工
對比佢地黎講好多嫁啦

貴幾百蚊已經收到你對鞋，
吹親病左，醫生錢都係返度啦～

點解你地可以講到得中環排咁
我尖沙咀都唔洗吹風

超級off topic
其實好凍咩？
十幾度可以話 涼同大風
唔係t shirt 短褲會唔會吹風吹到病

Walkin仲有無

想問下今日對700 有無偏大偏細？

有無用家snap 幾張

少貨個對係3M個對
普通版大把貨

全閃版 us12 有人放7500

同樓上一樣
Tendered to End Delivery Carrier

StockX 係呢個價咁上下
但冇人知之後會升到去幾多

應該又真係唔太多既

限量得黎連登巴打都成村人訂到
仲未計fb班顛佬 1單5對 10對

$7500不如去買其他色/牌子

係 香港好多人都搶到咁
外國反而冇乜咁

效果差好遠
潮人要特別/型 ，獨突

大size反而貴D

今次女裝唔多掂

350 定 700v2

Ys都好快sold out

補飛成功
13

ys 買到對700

想買9 唔夠快

未夠四點入到去買到

你地個個都入埋對700

一有對比就覺得今日對白色靚

早D 開心SHARE

痴線仲難過個晚買

已經冇哂

同埋好似一單只加到一對

屌,MISS左

JD會唔會有?

邊位巴打話任買

過幾日應該賣返350 non版啦

有無買700

咁買air fog仲好
起碼全新鞋款

就咁睇，今次出static，可以推到咁多頁
其實真係有d效果

之前個個屌ys都屌足幾個post

冇，今年唔買啦

我都係咁諗
但下年先送到所以計落下年

4:30先出email話上左架

今日對700真係幾靚幾好襯，感覺無og咁笨重。

Reflective 跌到5字中間

X2
OG上腳唔掂
呢對幾好
不過YS買唔到

仲有冇網站有得買呀

正式宣佈， 完

美國網

你贏

幾間大野都無

仆街，咁快賣晒

都係個句
有碼，正價

好核突...

而家d鋪咁撚仆街
開post話20個工作天就有
入完錢而家就話要4-8個星期內

龍門任佢擺

開名啦咁都忍

算啦
幫親左好多年
由佢無鋪到有鋪
希望無假野...

我自己有對哇能天勞 5900咋

VLTN仲要係皮

Lm

YES 之係真皮 都唔洗咁貴

齊齊到

2月第一個禮拜一就差唔多

Yeezy 700 US10.5 換US9 自用
全新有單 購自adidas

平時著nike flyknik us10 請問著唔著到ub uk9??

依家三千有找添 邊有得咁比 衫褲鞋襪既野一定海鮮價架啦

想收對yeezy 700 UK9
@userone123

想問下有咩網仲有大碼static賣

Me static 700 US10.5

有冇人係sneaker oppa到訂過鞋

700 wo

巴打一般著咩碼？

我訂左對10.5 怕太大

350 著us11, 平時著鞋著us10

之前ys買Zebra有冇巴打仲未收到貨？

人地話外國大把貨
但搶親既都秒SOLDOUT咁濟
連一向大貨既店都係幾分鐘貨仔
可能真係市場細

係 莫名其妙
仲要勁多IG Shop都話可以訂 三千零蚊
心諗有冇咁大貨

苦主

你都未到？

24/Nov 係比利時
之後未Update過

訂左對350 us10.5 怕訂得太大對
平時著us9.5/10

350 唔怕，分分鐘有可能迫

Nike著us11 350訂咩size fit

啲美國網今晚全部都restock

350? 以為你買左添

350 non版，即刻搵cs取消唔得就1950放咗佢

買大左幫到你，買細左就

Fb見到

ok既，但唔值non reflective幾倍既價錢囉

炒價與原價的分別

其實唔明有咩咁靚咁特別

邊度仲有得買700？

fb

700 真係少貨但個價又升唔起 啱啱上谷睇AJ1 spiderman升到同700 同價 收鞋佬收緊$3000

今日係米蘭原價買到700 static 大量貨

想問下700或700 V2, 使唔使好似350 V2咁需要買大一兩個碼的?

正常腳唔闊都唔洗

我著開us10, 700 us10 都ok, 但著350就us11

btw, 700v2 我買左10.5, 應該大左

請問巴打米蘭係邊到？

thx

同求

意大利？

大DD 姐 未至於話鬆到甩出黎掛

本身對700睇落去好似好細對，但穿落其實又ok

希望v2唔好太大

有無巴打放uk9 700 static

買700 OG有邊間水貨舖信得過？

可唔可以幫買

走左啦，我d frd叫我代購都遲左，廢事入翻米蘭

有冇巴打可以幫我睇下呢對鞋真定假

唔緊要啦

Dllm

靚唔靚呢啲野見仁見智啦
我諗某部分人都係見5000對先入姐

Fb見到你

Current Status: Tendered to End Delivery Carrier
Last Updated: 2018-12-29 03:04 pm
想請問一下買開既巴打,其實通常要等幾耐
第一次上網買鞋,全反

好難講
希望1月尾前到
唔小人9月買左依家都音訊全無

上海 700static 輕鬆入手 幾間舖 350黃斑馬 static都放曬出黎隨便買

static 唔知有無女裝呢

上海原價係幾多？

Ub1.0對黑紫og國行tag有咩分別？得個tag有分別？

同香港定價一樣 不過傻係俾人仔

如果經yeezy supply買
預一月中

兌返都$3xxx,等於食左炒價

過年前都要係呢邊做野 無得揀都要入左手先

都係..喺香港都幾難慢慢試岩先買

有無人收倒landmark SMS? 今次竟然有得選自取

收到

reflective???
點解我冇

元朗拎呀？

唔係香港收唔到sms

其實OK收貨安唔安全,定選番佢地個公司取好

$640 一對ULTRABOOST UNCAGED
有冇巴打夾? 2對先免運費
只限1月1日

有興趣TG:hkgip

等佢寄好過自取

想知有咩地方可以揀？有冇sms睇下？

我想問有無人用過JD SPORT 買佐對鞋咁耐都未dispatch

想買返對芝麻 有無邊間信得過?定有邊個網仲有得訂?

請問Ultraboost 1.0 rainbow size係同3.0一樣大 定要好似2.0再買大0.5?

always 買大

人在東京 可以幫巴打入700 意留tg

有無OG ?

遲左 你係邊到搵?

係YS買左700, 有無人收到SHIPMENT EMAIL?

我上次買，由落單到派上樓要11日

未有

我都係

上次zebra 第日即刻有，今次一直都未收到

唔該哂巴打 想問下巴打記唔記得佢用邊個courrier? 佢比左個不知名嘅叫做Asendia 但封email寫用UPS又無用UPS嘅tracking number

佢幫我寄左郵政 USPS
郵差上門

EMAIL廢的，要再問佢
佢先比個堅既你

佢28號最新個notice係”Shipment Has Left Seller Facility And Is In Transit To Carrier”
唔知會轉去邊個carrier又無新個個tracking number

700 出左貨
又中LM

岩岩出左

JD 送貨好快架喎, 上次我好似係UPS定唔知FEED-EX
前後好似3定4日收到

正呀喂, 我揀咗OK自取
之前見太多人搵佢送貨送咗去黑洞, 諗住OK會穏陣啲

幾時拎得？

收唔到sms
仲係Current Status: Tendered to End Delivery Carrier

rip啦 送ok佢要group埋先送

慢過送上門一個星期

咁睇黎去LM 個到自取 係咪最快
廢事勞煩佢地送黎送去

上次打去morning 佢話到左 但未拆櫃之類 無得拎 都係叫我等送

對350 同對 700 應該一齊到

邊到有得拎？過幾闈返香港去拎先

第一次係YS買鞋
收到email
想問吓landmark慣例會係幾耐送到？
同埋有冇得轉自取？

呢兩個月買咗三對正價yeezy
三對都唔同地方買

最驚個次應該係係意大利個次
等咗勁耐都未出貨
之後出咗貨又track 唔到去咗邊
最後係由EMS派係公司reception 就走咗
要同事搞一大輪先知俾邊個

係咪比人cut 單呀
之前買aj11 cut 9我單都唔出聲

唔知點解外國D濕鳩公司送貨方面可以咁亂

31號買左野 到而家都未有反應

買咁多次都係美國同英國好啲，其他地方真係出咗貨就算
物流搵啲出名嘅都話好啲，搵返佢哋本地再轉到嚟EMS中間個段可以音訊全無

YOOX
最快買多左對送比條女算
$600 幾蚊拎黎跑步都抵

Ub 復刻 1.0 有無人有門路

$1400 放 v2 350 ‘non reflective’ 42 2/3, 歐洲網訂既
原本搶俾細佬 點知佢自己又已經買左

有興趣 tg再約

US9.5

我轉貼
地址，電話岩 都安全既

真係唔知 SEND佐EMAIL等佢覆

你又買？

Yeah自動cut單

睇下有無我size

幾錢呀師兄？

個YS SHIPMENT 個UPS NUMBER TRACK 唔到，唔知做乜

update左ups, 星期六送貨

但係件貨寫住得0.8kgs, 是咪奶左野

好撚驚呀

冇野既 少咁隻姐

睇番之前對700, 都係1.6kgs

應該真係得一隻

巴打試過？

3M個價直插

未
打過去/send email confirm下好過
簽左真係得一隻就...

3000左右

係加加大碼

無7k la

us15 & us 16 ?

未呀 , 我不是囡

同beluga 2.0睇齊咁濟
原因係咩呢

仆街 MORNING 速遞, 唔吹佢唔送貨。

中午 1 點半打電話去問佢，我有 2 份 LM 的件，相同的地址幾時送貨，而且只是收到一份件的 SMS 通知，話可以更改送貨方式。

Q. 先前我已經改左一份件為 OK 自取，我問佢點解另一份件，又唔發 SMS 通知我可以改送貨方式？
A. 份件可能唔係我地送既，你俾個 TRACKING NO. 來 CHECK CHECK先啦。

Q. 唔係喎, 我話 LM 已經交左貨俾你地啦, 我想知幾時可以送貨呀？
A. 件貨重係個大倉到，未送到來我們處，你都是耐心地等待 SMS 通知你去 OK 到自取啦。我們都唔知道大倉係邊嗰，唔知佢幾時送過來。

我頂佢呀，乜都唔知，做乜速遞公司呀。
最後在乜都唔知的情況下，唯有等到貨 SMS 通知啦，如果無啦啦下午 3 點當就收到了到貨通知，真係唔 "小" 吓他們唔得。

Fb有人放緊了
所謂嘅5000對 先值咁多

見到一個 放4k幾 ， 有4對
留意開應該見到

4萬對就真

15 k stock
StockX個價3個月後最小升返一半

其實係13275對

收到電話聽日派
聽日上腳J下先

英國派緊件 但我仲係香港

strong hold 5 對

同以前班IPHONE C9一樣

LMFAO 你睇清楚D先

見到是fake了

有無us11 放呀

Us 6 6.5 7.5 10 12 only

無緣

Sns 中左 350 Static
收到中獎email 一個星期 都未收到shipped email
問佢又無覆email
Credit card就扣左數
係咪聖誕假搞到Delay

我d STATIC 都早兩日先出貨 UK

27號收到中纖 email
之後乜消息到無
足足一星期

27號訂早兩日先出貨

炒狗仲咁高調
要放去隔離啦

屌

收到reflective 了

正

岩岩落左order 連連費6百蚊有找

運

埃豬shop

睇清楚啦 條link外國網黎

對啲埃豬太敏感

350 同 700 一齊到

聽日就知0.8kgs 既700會係點樣

6百蚊又真係抵著

你唔問下到左既巴打係幾多kgs

LM 無寫重量
一陣我磅下對700 幾重先